朴初瓏係乜？

扑錯窿

女神

雞

搓龍

瓏裡初朴返

g